## 1 Formato de branch:

feature/login

## 2 Formato de comentário:

/*
  Nome - 05/09/20 (concluído)
  Cadastro de Usuário:
    -Criar um formulário 
    -Fazer envio das Informações para API 
    -Necessário criar validações no formulário 
*/

## 3 Formato de commit:

https://www.conventionalcommits.org/en/v1.0.0/

Exemplos:

chore: criou,
refactor: alterou,
fix: corrigiu algum erro,